285 比亞迪電子 $40集氣區

升升升

最後上車機會

好在冇乜人睇到個post
賀喜樓主大賺

下一隻Tesla
星期一最後上車機會

依家回一回
下晝就火箭升空

樓主幾錢入

28$